真係多謝有No呢首垃圾歌 Black dress先多咗人欣賞

冇對比冇傷害 Black dress又有live

2首都ok la

韓撚

Black dress 係幾好聽, 但呢隊野都仲係咁黑

扶不起阿斗

竟然 我以為本身black dress都好出名

着套男人西裝西褲打歌

No真係好難聽

港女貢能正都紅唔起

CLC無架喇 Black Dress得咗又唔出同曲風既歌
次次回歸都轉型已經錯晒
btw, 就算俾la vie en rose佢地都未必紅到